雪上加霜(打上花火)

政府起高鐵敗哂家 豆零交稅被壓榨

逗

熱愛港 我生於這裏被無力化
想抓民主的瞬間

lm